冰島支持區

屌你老母出返去啦

有幾多個你識㗎？

乜撚嘢都唔知講乜撚嘢鍾意呀

忽然冰島撚